來生願為香港人？民調

：Yes
: No